覺唔覺出街食沙律既人好撚弱智？？

扮晒健康咁
啲野又洗得唔乾淨 啪晒啲農藥入口
女人都算 男人老狗食乜撚沙律？

著仔沙津

用水牙線沖乾淨？

D醬肥到死，根本減唔到肥

金城武咁嘅樣食乜都型，
你咁嘅樣俾你食魚子醬都柒

我食屎都型過你

覺唔覺樓主老母好撚肉酸?

扮健康，收皮啦
自己呃自己

日日m記沙律餐加大要BB粉 成個人健康左

殺你阿甜蝦沙律

喂 尊重啦

又關男人定女人咩事呀傻鳩

樓主應該係d好鍾意食肉
又成身臭味既死肥撚

你你老母俾狗屌呀

你老母就俾狗屌呀傻鳩